A HK protestor exiled in Taiwan about hkpolice gangrape

A Hong Kong protestor exiled in Taiwan refers to #hkpolice #gangrape and the family of so called suicide is banned
- Share from #LIHKG discussion forum:

台灣流亡手足指警方涉輪姦 被自殺者家屬遭禁聲
- 分享自 LIHKG 討論區(英語翻譯文)
translated by @theunitedhk

In support of Hong Kong's Anti-Extradition Bill campaign, the Taiwan 228 Care Association and other groups held a press conference on October 25th, "MTR-Prince Edward Station’s Lennon Wall Reconstruction in Taiwan".

Mr. X speech: I hereby thank you for all Taiwanese supporting Hong Kong protests. I was a demonstrator who participated in the impact of the Legislative Council and fled to Taiwan because of this incident.

It is ironic that I am not here completely out of white horror. This park is a place to commemorate the victims of the February 28th incident. Hong Kong is still under the horror of white.

Even now I am worried about whether it will be followed up in the future and the safety of Hong Kong family members. Please forgive me for wearing a mask. I have been to Xinqiang myself. (There are Uighurs on the scene.)

I want to make a remorse. When I went to Xinqiang two years ago, I met a young Uighur and talked to him very well. I usually chat on WeChat, which is a communication software well-known to be monitored by the CCP.

One day, which two years ago, I saw a news of concentration camps in Xinjiang on Facebook. I sent him a screenshot and asked him if this is true. He only said one sentence: Please don’t kill me.

After that day, I could not find him from any channel. His friend WeChat’s moment was not updated. I sent him a message and he did not reply.

This is the reason why I will stand up and fight. I saw the horror from the CCP and the threat to the people. I don't want Hong Kong to be the same.

It has also been seen in the past four months that the Hong Kong Government has used the police to suppress the protestors. Situation is really serious. I can only see the situation in Hong Kong through live broadcasts here.

My heart is really painful because I can only watch and can't do anything. My team and I personally came into contact with some victims.

A girl’s family told me that she (the daughter) was arrested in San Uk Ling (the camp held and control by police) and that there were more than four polices gang-rapes. The girl was a middle school student.

After this incident, she committed suicide four times, and she was fortunately stopped by her family. She is now taking a strong sedative every day to control her emotions. She is dizzy all day.

When I thought it was just one case only, then we started to receive the second one and third one . . . Boys also suffered. . . (swallowing)

I used to have a good impression of the Hong Kong police, because I think they are people who uphold social justice. But after the 831 incident and the outflow of these news made me completely ruined to them.

I don’t think there would be such a things happen. Just say that I know another thing, everyone sees that there are many records here (pointing to the rear), floating bodies and bodies jumping off the building, we all said that it was so called suicide, why are so many people which no any family members stand up to speak.

The reason is very simple. We have contacted one case from one of the family members (so called suicide cases). After the body of the victim was discovered, it was immediately cremation, and no memorial for the funeral.

He (family) said that the police came to his house and search many times, and then put down somethings, I don't know if it is a monitor. The police told him that if you dare to say it, your children will be treated unfavorably.

We can see that white horror really exists in Hong Kong right now. It said that everyone knows that before many parades, those who were sponsors were attacked by the mafia that the government bribed.

Many of the parade before started, there were a lot of riot police fired tear gas attempt to deter peaceful protestors to let us fear. But in fact, we really want to tell them (the HKSAR government) that we r not afraid at all.

I actually thought a lot when I stood up today. I am afraid that someone here will harass me, but if I don’t stand up today, I will surrender the white horror. For that, of course not!

I hope that everyone can continue to pay attention to the situation in Hong Kong. Many people in Hong Kong take their lives to accuse the regime. We should all respect and remember them.

Although the family of the victim may not stand up at this moment, I ask them to live well. Live well to tell the story (in the future). Thank you!
#hkpolice
#gangrape #hkprotestors
#socalledsuicide